將軍澳成為今日毒撚

黨鐵無點封站

全部商場照開

區內風平浪靜

馬鞍山都係

將軍澳啲手足出曬去各區啦

馬鐵唔係全封最後？

石門打後風平浪靜到不得了，唔明黨鐵封乜柒

全部商場照開

?

夜晚咪封寶琳同短封將軍澳，仲有手足爆寶琳站
南區就真係毒撚喇，除左金鐘之外成條南港島線乜事都冇，
連POPO都冇出過黎

新都城東港城到6 7點之後已經陸續收工

好明顯去撚晒港島啦

7點零有手足車火魔入狗屋

南區？

呢個區係咪無得救

港島和理非老點左將軍澳成個區去

仲有北區啊

而家分區比賽咩
諗吓tko有咩目標值得行動先啦

由69到而家
冇放過任何彈
冇出過任何防暴
冇圍過任何狗屋
毒撚之名當之無愧

好多去左黃大仙

北區都試過光復上水
南區到今日都係毒撚

大埔呢

天水圍Too

比起青衣，將軍澳算得係咩？

呢樣我都唔明，有冇陰謀

諗下將軍澳區內有咩搞到先講野啦
不知幾多手足出左去

垃圾 幾十萬人 封城入面做咩都得啦